Ahoj Evo, doufám že ty už připrávena k cestě... Když přijedeš do Prahy budu čekat na tebe na Florence, to je autobusovo nádraží. Když se sejdéme půjdeme domů, že ty mohla nechat kufr, a pak půjdeme do centru dívat se na historické pamatky. Tam je hodné krasné kostelu, jak se ti libi... V centru půjdeme do hospody "U Karla". Ja chci že ty skusila smážený sýr, to je oblíbenó jídlo pro mně. Tam je nejlepší česká kuchýň v Praze. Tak ja už teším se na tebe!!! Mej se hezky! Tvoje Eva.
